［polyu學生］我以後應該點樣面對呢個校園？

就好似叫你去一個曾經係集中營嘅地方上堂咁樣。呢個地方已經冇可能再用嚟正常上堂

帶豬嘴返學都唔撚掂

全校一齊戴豬嘴返學一定好壯觀

罷課

我唔會比Poly開到sem

Prof想12月畀下個sem要去exchange嘅同學考試添

同學切記 承先賢之志 燃革命之火

咁拆左佢囉，八大變七大，笪地拍賣起商廈，又益地產商

樓主咁耐冇開post

畢業個時，集體戰俘式雙手舉起進場

仲有乜嘢心情開post

要搬地方

應該唔好清場，變抗戰紀念館

下個sem係poly cu上堂同慢性自殺無分別

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！